睇死google stadia一定失敗收場

遊戲講嘅係即時性，網絡再快都無可能及得上一條實線，雲遊戲根本唔會有未來

網絡都係一條實線

The end

起碼技術問題一定永遠解決唔到

唔係competitive嘅game即時性唔太重要，都係玩遊戲性啫
10ms ping同100ms ping對causal玩家唔重要

網絡係好多條實線而唔係一條，所以無fail

人體落指令叫d手手腳腳做野都係有延遲
想問樓主係咪冇未來

已經失敗左啦

點解你要咁殘忍

以為佢出果陣會諗到方法解決input lag

唔關夠唔夠事囉

咁關咩事？
就5G黎講，除左Bandwidth ，latency 都係有大提升
第時6G，7G呢?
你根本同幅圖一樣係一個故步自封既垃圾

樓主繼續慢慢砌部成皮既垃圾打機

如果有5G呢？

玩回合制RPG, 生活GAME,

就無所謂

而家一定係失敗，未來就唔知，到時可能已經興玩vr or 刀劍咁

科技一日千里
而家唔得，唔代表將來唔得

希望有生之年玩到sao個種既遊戲世界

呢個年代仲有人期望概念產品一出就完美用到飛機未發明之前都係空想黎

講永遠就岸鳩咗啲，將來點知，廿幾年前你都唔會諗到一部電話可以做到咁多野啦。過多十零廿年可能有方法解決問題，點都要開咗個頭先。有個方向搞呢樣野。

笑死，喺技術唔成熟唔普及嘅今日推cloud gaming，唔明有乜好吹奏
除非google 燒銀紙擺呢檔stadia擺足10年，咁就頂到有成功一日

所以個延遲會低過固網光纖？

唔可能

由AI喺server嗰邊輔助玩家操作，玩家可以預先設計好AI嘅操作傾向，喺實際打機時預先做出同玩家相符嘅操作

到時打機可以叫做 電腦輔助遊戲CAG

唔通未來搞隻成tb content既game 又要client個個down成tb?

有physical distance你幾G都係會lag

咩都有可能
Ready player one 都大有可能
可能8g 9g 既時候佢快到冇delay 呢

Stadia而家係失敗，失敗收場 都好大機會
google成日都做做下又唔做落去
不過實驗性地衍生其他野都未嘗唔係好事

到時網絡速度都一樣會追得上

lm睇五年後係到見到佢：

睇見都好笑究竟有幾多人比左錢做用戶

我建議你去netflix到睇下altered carbon先

佢成功或失敗都唔關條實線事

等睇5g上市之後點先
好似年中就有

未必，Starlink有機會幫到手。

無線唔會快過有線，常識黎
但input lag 係有可能壓到有咁低得咁低
希望壓到去30ms，咁就好playable

咁google stadia應該更加有利

佢google +.都頂唔到

你用緊電話線既年代就知會有光纖？

唔好講廢話啦
我剩係問你點解決物理距離帶起嘅延遲
突破光速?

有冇聽過咩叫量子糾纏？
冇就自己google下有咩可以突破你所謂物理限制
你又認為人類對物理既理解，係咪已經去到無可發展既地步？
你未知既野，唔代表冇
又一個自以為是，故步自封，不思進取既井底之蛙

同意

依個post有邊個係有幫襯google依舊屎
我就完全唔記得咗佢嘅存在，頭先搵下先知原來出咗二個月

latency 有大提升。。。。。

延時仲長左，咁唔駛玩la!!

掉轉左黎講wo 老友!!

其實咩都 cloud 本來就係反智行為， 上唔到網，即刻變磚機!! 不過cloud 左，D 野喺晒google 手，佢玩big data 先有錢賺ge 。

on9仔知唔知自己up緊咩

"網絡再快都無可能及得上一條實線"

你應該話: on-premises 點都快撚過 SaaS

Btw, 從Cache入手, 會係個可能性

ps.得單機game個陣邊個會諗到online game? 玩到世紀帝國個陣邊個會諗到家陣可以玩到LOL? APEX? PUBG?

你部電腦唔識拎條固網光纖上網？
google stadia最重要係解決電腦追硬件既問題
手機個d係順便做埋

Cloud有一個好處就係可以用佢嘅backbone網絡，專線穿洋過海latency會低啲

Stadia會失敗係因為Google吹得太大
出左之後又冇support
買完service又要比錢買game

就咁望條list有邊隻值得買而出Stadia

Cloud gaming可能係未來 但唔會係宜家嘅stadia

Google Picasa 以前用過, 其實幾好用, 咁就GG左

執左都唔知

我覺得好睇佢做唔做到全球各地都有本地SERVER
5G唔洗諗 根本短期內都冇可能普及到
家居broadband / wifi都好 一出海外已經兩回事

其實有冇可能做個折衷方法，場景喺cloud，角色data安裝入個裝置入面，咁咪少好多野要安裝，又有即時反應

"你唔應該咁玩，等我教你"

我諗樓主唔知美軍無人機其實機師都係千里之外, 打機咁打

google永遠都係技術未成熟時推佢既project，未頂到技術成熟已經要摺埋個project

比instruction唔洗process一定得架
依家d online game都係local process

無人機係會俾咗定位等佢自動飛去個一個位置,
跟住機手就會安坐暖氣室, 透過裝置 "即時" 搖控架無人機作戰, 機師隔離個位有輔助員, 後面有大 sir 企係度做 order

你都未睇得明人地講乜

本身機手透過裝置去比「指令」架無人機，無人機係會自己process個指令，入面係冇好大量既資料要「處理」

但cloud gaming係有分別，由你個位，彈個指令去server process，當中要做好多物理運算，可能個server未return到data比你，你已經入緊下一個指令

到左技術成熟先搞 佢地就唔係先行者
佢地一年幾百個呢D project
大部份都失敗告終 但其中一兩成功 就霸哂成個市場

stadia會失敗
但game streaming 一定係未來
因為MS SONY 老任十幾年經驗 一搞就有一堆獨佔大作backup
Google 連說服game廠獨佔都未做到

google搭老任係出路，互補不足

Game 用cloud可以解決好多外掛

GOOGLE個概念睇黎目前只有直接將條LAN線隊入SERVER先得

stadia唔好話同搞左幾年既PS NOW比,而家只係測試緊未正式出既XCloud都比佢多好多game

Wait for it

人小小認咗佢啦樓豬

邊個game廠會同你咁搞

打個機都出到量子糾纏
不過連燈仔真心勁
Stadia一出啲連燈仔吹到咩大勢
點知搞到柒哂

其實最失敗係個subscription 制度
俾咁錢用stadia仲要俾錢買game
同一開始大家諗嘅好唔同

兩年前喺瑞典用Nvidia GeForce Now日日玩Overwatch latency係有 但都叫玩到贏到 一定冇樓主講到咁撚垃圾
講到尾 Cloud Gaming 順唔順 其實好睇嗰個地方有冇Data Center/Server 而我相信呢個世界server只會越嚟越多

Yes
戰略/經營game

諗唔明究竟latency點解會係一件unsolvable嘅嘢，online game唔存在？連機game不嬲都要行到去server再返嚟先喺畫面都反應，而家搭埋個畫面要send嘅嘢大嚿咗但underlying要行嘅路一樣係咁長，運嘅嘢多咗遲早搵到方法架啦，又唔係話要超光速

我估Cloud Gaming 1-2年內就會work

搞咁多野買部PS4算啦，
玩五年月費都可以買到部PS
兩方都蝕（google要揾amd/nvidia黎開發console，買家又要餘筆錢買部console，最平都要一千啦）

睇地方
一啲科技網絡發達 地方唔大 又有Server 啲人又Embrace科技嘅國家 應該會最快跑出嚟
例如新加坡

因為畫面傳送既資料同步驟都多，
Server要compress同encode畫面資料，再send過去，經過多種tcp frame組合同等待，client收到完整既frame資訊先可以解壓縮。

所以始終係技術問題，技術問題終將會因技術進步而解決，唔係上面好多所講嘅物理瓶頸

嘩，吹撚到
我估你都唔係好明量子糾纏發生緊咩事
冇辦法傳送信息架，你去了解下先啦

有冇完整睇過條片？
tester個網絡狀況係好到仆街，低ping又高速，都搞到咁，Cloud gaming如果唔可以做到人人都玩到係冇意思，冇得發展。我原本好睇好，依家覺得佢地可能唔會搞得掂latency呢部分

yes
香港

短期一定係得最metro 既區玩到

介唔介意講下量子糾纏點樣實際能用令到延續減少？唔好叫我google，用你自己文字解釋
我都想跟你學下野

同意條片入面Latency嘅程度係好影響Gaming能力
但正如我所講 Cloud Gaming Latency高低嘅一大影響因素係當地有冇Server/Server夠唔夠多同快

好似條片咁
我冇做Research 但我假設Google Stadia Server應該喺Silicon Valley?
Washington Post咁我當佢係喺華盛頓測試啦
佢一開頭係有Run Speed Test Latency得2ms
但係佢指定個Test Server係邊？如果係喺返華盛頓 其實根本冇意義
而由Washington 喺東岸 Silicon Valley喺西岸 距離差咁遠 我覺得由條片嘅結果 唔可以一嘢否定Cloud Gaming嘅可行性

有錯請指正

Google同Nvidia喺香港都好似冇Server

其實我都預左，用PS4 remote play（已經同一個LAN）玩人中之龍就唔覺，但玩隻狼，mon hunt都lag得幾明顯。

仲要打機既流量好難預計，
Server同network traffic capacity資源有限，
就算data center設係香港，全部人放工食完飯都打返舖機，咁計用戶人數同體驗其實係反比。

科技一定有 唔係嘅 侵侵點用無人機打中東佬
純粹依個moment可能係for軍事用途/貴

冇可能，分唔開，同一樣野黎

等下la

佢本身賣點就係你部機唔勁都好
上網夠快就打到機
要裝data係local即係走回頭路

問題係佢講所謂方法係完全九唔搭八,cloud gaming係將喺cloud度做完rendering之後將畫面streaming返去電腦度
即係你新電腦係接收返個串流影片，試問你點可以將個3d遊戲角色放返落一條2d video度,完全係九唔搭八
更何況latency根本唔關喺cloud render多個角色定rebder少個角色問題,根本唔係運算問題

模擬game好似 cities skyline有就正

睇死Tesla一定失敗收場
起碼電池問題一定永遠解決唔到
Tesla stock price: $19 -> 703

科技從來都係將唔可能嘅野變為可能

睇少d老高...

美國有高頻交易公司用無線去connect交易所, 因為走啲係直線加上single係空氣啲speed快過走光纖

無線唔會快過有線主要原因係干擾, 要resend data同ecc啲佔比高

未來無人知, 只能說今年同出年stadia都係失敗, 除非google燒錢大規模起datacentre (eg. 每個城市一個)

但有啲物理限制係點都唔會可能，例如點快都唔會快得過光速

未來大方面，遲dwindows係唔會係你自己電腦，都係行雲到時10gb速度上網，你有乜可以唔即時？

十年前夠冇人想像到植物變肉，

準確D講，微波喺大氣既速度比起光波喺大氣既速度為快才正確吧

係 AWS Singapore region 開左部g4dn.2xlarge, 用parsec 玩 escape from tarkov, 仲順過自己個部

屌你老尾商人正仆街，概念姐係未成事，就隔硬叫做產品推出嚟呃錢。

咁你係比固有既思想束縛住

btw 純粹想講快過光纖 != 快過光速

我諗佢連基本咩係量子糾纏都解唔到

先唔好講技術住
Google自己成日虎頭蛇尾，啲projects玩一陣就摺埋收皮

Google 做野唔洗你教，佢十樣野有一樣成功

已經足夠改變世界

咁似D動物傳心師
拋個term出黎以為大9到人

其實同啲Angel investor一樣
十個project扑中一隻搞得起就夠回本

佢係run到但周邊設備未support

其實有個問題，量子糾纏，一粒量子向上，唔知邊個地方既另一粒向下。咁，點樣搵到另一粒向下既量子？

Microwave同visible light都係EM wave，點會有一樣喺大氣（特別）快

你想講行空氣快過玻璃下話

太科學既野我就唔識啦
但係人類社會一直進步緊
可能遲下無線PING數可以壓到好低好低呢